聽日啲狗可能會包圍大家迫入村，請齊gear入

聽日啲狗可能又會用反之前包圍嘅戰術迫大家入村，夜晚有機會要面對黑白追擊，所以請大家一定要ready 如 mask 同防具